社科院料內地十四五期末糧食缺口或達到1.3億噸

社科院料內地十四五期末糧食缺口或達到1.3億噸

啟動人體內循環lo

兩腳羊來了

加大力度研究人體光合作用咪得
再唔係咪食草

信政府，不怕.gif

嚟咗個大饑荒啲人冇飯開先清醒

飯都冇得食,餓住個肚仲點諗反抗?

餓死左, 仲點清醒法

係呀清醒完之後餓死
上面嗰班人大部份醫返到晒藥費